七友（咩咩妹波台食用名單，順序排列）

1.鄧嘉琳（對我最一往情深）
2.阿古路（打女人，無再聯絡）
3.2B（成日要飲左酒先，太煩，少食）
4.nben（肥仔身型但幾風趣， 常食）
5.skagawa（有條女，唔食了）
6.阿笠（食完扮唔識我，已絕交）
7.ryo（已被159食左，唔食）

7條柒頭，我一拳一件

成日扮勁，永遠唔食你！

雖然你靚女，但我喜歡男人的

波台g名單：樓主

幾時比我做第8

鄧嘉琳重色輕友 狗黎

樓主100個post有99個都係講呢幾條壽味

請你食完都唔比我卜 仲好意思講？

常食

樓主搵我

葡萄牙？

系

做公廁做到咁撚自豪咁撚出位 咩咩妹都算第一人

食過就有責任睇住佢地

點解同得多男人上床要自卑？

Pmed

乜能野壽味

樓主你癲唔癲 食仔唔緊要 食連登仔有無好自豪

波台仔出名高質

收到你既